日本網民: 好想被台灣統一

台灣肉圓世界同行
· 昨天 ·

💚ㄟㄟㄟ隔壁鄰居，只講一次喔：
#小英總統、#唐鳳、#蘇院長、#時中鬧鐘、#所有部長，通通不借～～

💚如果台灣加入 WHO，全世界參考台灣防疫規格，現在國際疫情，就不會那麼辛苦了……

弄得台灣現在也緊張兮兮… #早把我們加入多好哇。

💚別再懷疑了
以前我們羨慕日本🇯🇵韓國🇰🇷香港🇭🇰新加坡🇸🇬
現在 #小蕃薯真的超級強！

💚大家今天開學順利嗎？

【新聞補充：亞洲組】
📍武漢肺炎》台灣防疫強！ 韓國人羨慕：想跟台灣換總統

📍韓國人想換總統 日：羨慕台灣有唐鳳

📍蘇貞昌防疫宣傳，讓中國網友羨慕不已

📍日本網友討論蔡英文政府防疫措施

📍支持台灣獨立！湖北大媽覺醒嗆中共「腐敗的政權」

【新聞補充：高血壓組】
📍民進黨當局以疫謀獨、盡曝冷血自私狹隘

📍口罩實名制防囤積非防疫！
國民黨團批政府沒配套「荒腔走板」

📍國民黨團舉牌問「口罩之亂何時了」

📍第24例個案地點「不公開」
柯文哲：台灣跟中國同個醬缸泡出來，邏輯差不多

📍不爽政府禁口罩出口
范瑋琪疑臉書大罵「狗官」：臭流氓

📍武漢第二班包機未定
新華社狠批民進黨：自私、陰狠、嗜血

台灣肉圓世界同行
💚為了平衡報導，順便將 #不同意見的亞洲朋友，也整理在圖中喔～～
#有沒有好貼心

[tvb戰線]手足同我拉爆呢個po

新冠肺炎（武漢肺炎）疫情仍然，不少人外出都必定會配戴口罩，好好保護自己。但據日本傳媒報道指，日本麥當勞禁止員工戴口罩，原因是口罩會遮蓋了店員的微笑，影響公司形象。日本傳媒就事件聯絡日本麥當勞客戶服務，日本麥當勞指，是否禁止員工戴口罩由分店店長自行判斷。有日本勞工問題專家表示，新型冠狀病毒（武漢肺炎）於社區中爆發，但有關店舗禁止員工配戴口罩，涉嫌違反當地的法例。

架仔真係慘過做狗

入嚟睇小英大笑圖

日本打工仔

台灣係亞洲最先進國家 冇之一

大台灣帝國

台灣係全亞洲最民主最自由的國家

cls...

taiwan no.1

日本5ch論壇對於台灣防疫的評價
「我希望日本有這樣領導人」、「希望蔡總統能統治日本」、「日本真的很忌妒」、「想被台灣統一」、「可悲的是，台灣將要成為東亞民主國家的領袖。但諷刺的是，大多數國家尚未承認台灣」、「請在台灣舉辦奧運!」、「不知道未來會發生甚麼事，很羨慕這種對政治關心的國家」

有興趣的可以自己去看

日本5ch論壇

[爆卦] 蔡英文支持率升高 5ch:想跟台灣統一

雖然得到各國肯定，但小編還是要提醒各位，防疫作戰仍是現在進行式，勤洗手才是防疫的根本，大家一定要好好的洗手，不要摸臉揉眼

Source:

抗疫意識：

臺灣政府屌打亞洲

台灣No.1

同香港換啦

北韓no.2

人地真係從公民角度出發

做人有政府尊重 去到全世界都number.1

見到支那閪 有d好有錢又如何 終有一日俾黨收

香港網友：
黑警死全家！
#武漢肺炎

Taiwan no.1

台仔又打飛機

國民黨歸日本

但無咩人會想比北韓統治

Credit to衛福部 陳時中部長 及其下屬

嚇撚死我
唐鳳竟然做左官

做左好耐啦

想唔想試北韓式標把治療？

台灣發射數十萬粒珍珠奶茶珍珠擊潰共產黨

台灣真係勁
假如有日香港獨立/廣東獨立 我覺得我地都可以做到

好on9, 真係個笑容重要過你條命

抵台仔有得打飛機

俾中共威脅得最嚴重 所以對政治最關心

台灣逆向殖民日本、韓國
大諸羅共榮圈萬歲！

澳門先係最高質
台灣人工咁低

咁似之前國泰

澳門有23條, 點高質?

終於洗脫繁體支那污名

今次好明顯就係愈奶共愈奶野，明明係先進國家抗疫上都可以搞到仲衰過發展中國家

關廣東咩事

其實香港仲前過台灣
香港人搶緊台灣口罩 台灣先開始封關....
年30晚 連登已經開始搶人地口罩
如果我地民選 一定係亞洲之最

自己唔反抗淨係想被統一

Taiwan NO.1

人民最有危機意識，不過政府係廢嘅

我覺得台灣，獨善其身 比較好。最多搞返個亞盟，領導亞洲。

未至於

笑死，你地班港狗可唔可以唔好咁弱智
澳門有23條但點解仲有言論自由過你地香港？人工高過哂香港台灣

我都想換小英黎香港

最近, 見到twitter有人權分子 被問到Chinese係咪先天質素低.

果位人權分子即刻以台灣作例子, 證明Chinese並非先天質素低

仲等緊明君 自己奮起改變個社會啦

以日本人嘅民族性 就算俾台灣統一咗都係冇用

廣咩東
睇黎你都係半個大中華膠

又黎 無論如何

希望第時香港人 唔會變到咁

唔想去香港茶餐廳日日都係播 Hong Kong no1

媒體日日 香港第一

台灣今次真係贏晒

日本IT大臣好似連電腦都唔識用。

北韓即時槍斃咗個患者

好撚羨慕呀屌

日本仔唔好同我哋爭

香港都係

個個係支那政權
無香港市民認受性
香港人俾一班畜生管束住 真係慘

台仔又贏

台灣乃正統中國

大家諗下如果1月係Korea fish 選到既話

口服心服

如果中國政府變做而家台灣咁，連登仔會唔會反

唐鳯

雖然係好大浸精味
但台灣今次真係做得好好

點樣有自由法
有冇例子

日本奶共垃圾

(被逼)同支共劃清界線已經瞓喺度都屌打一堆國家

其實日本人都可以自己揀，雖然冇得直接選首相
但佢地對政治冷感到飛起，所以自己唔爭取有乜好妒忌

去日本旅行
移民日本打工

日豬，其實你哋有民主的

台灣no.1

btw 唔好燈

人民抗疫意識：

香港人屌打全世界

自由？？？點自由？？？
之後都係咁自由？？？

痴線

台妹+日本妹

中華民國統一東亞

垃圾手化，不懂變通

員工確診，隔離冇人手，輸名聲

條友成日貼咩澳門高登啲post 應該係支那澳門人嚟
同支那人講自由都哂氣

我都想被台灣統一

根本正常有腦嘅都知台灣防疫係做得最好

真係好撚有言論自由架

Taiwan number one!

香港唔撚封關嘛

睇下班日豚肯唔肯企起身反抗
而唔係得個屌字

台灣真係亞洲之光

今年真係風水輪流轉
以前香港笑澳門 台灣仰慕日本
而家就掉返轉

日本真係只適合旅遊
定居狗也不屌

英文維新

依加你地香港人個朵喺全世界已經臭哂，好心你地所謂咩鬼野五大訴求摺一摺埋先澳門人擁有的自由同財富你地港狗無資格得到

之前奈良中左武肺個旅巴司機就係唔俾帶口罩

好想瘋狂被小英管治

人地打得起唔通好似支那成日話砌低美國，武統台灣咩

台灣要反攻中國

多名市民於八月三十一日在太子站被毆打 - 不忘八三一

點臭法?

美國民調 : 68%美國人支持「香港抗爭」,

小英

一打接實

係嘅，未來國際金際中心

因為

台灣政黨並非一黨專政
（民進 國民 親民 民眾 時代力量)

台灣民生並非一台獨大
（中視 華視 民視 東森 三立 中天）

有選擇 有競爭 冇腐敗

true

日本國運行完。。。我宣佈日本正式收皮

台日港同盟

睇返個個post 22號年廿七已經開始
其實當時已經無咩口罩買 得返D貴罩
已經向外國申手 連登真係行得幾前
呢樣大家唔洗謙虛

Haters吹風 + 5毛帶風向

Taiwanese is not Chinese

搶人地口罩
而家搶夠啦，到人地而家先發覺奶野
自己都無得用

只可以咁講
日本韓國真係好安全又舒適
搞到市民無晒危機意識

只限少部分抗爭既後生仔女
（但其實也是被迫上戰場）

香港人只配有TVB

大東亞共榮圈

種族同Nationality英文都係叫Chinese
唔知點分

大陸網友個part擺明老作

台灣又贏

English都算係近代最出色嘅女領袖人物

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

廣東獨立 系 大粵膠 not 大中華膠

香港都係呀

起底發現，成日講澳門新聞。

原來嗰位巴打係中国澳門人，中国式打飛機中。

香港人有嘅係不相信中共嘅意識

咁日本韓國呢？

香港都值得有個好嘅總統

屌你班日豬政治冷感仲好意思想比台灣統一

睇見都戥佢辛苦

抗共就會抗疫

衰過楊偉雄

「USB好像用的時候要插到一個洞裏之類的，我不太清楚細節」

台灣飛機文

日本依家真係算尻數啦

「昨晚內閣改組有78歲的新IT擔當大臣誕生了，台灣的IT擔當大臣則是38歲天才程式設計師」

搵撚想我地換咩

痴撚線

又一隻支那澳狗
縮返入你嗰中国金融中心入面啦
學人講言論自由

垃圾賤畜藍屍支那地方接柒埋佢啦

TAIWAN NUMBER 1

日本真係好多日豬

日本歸入支那其中一個省鳩數啦

台港韓聯盟，大東亞民主共榮圈

Taiwanese are just ethnically Chinese

得啦得啦，機場都冇，好先進了

絕對有得諗

前提：奶共者，踢去支那

學胡師傅果句： 當之無愧呀

香港應該回歸比國民黨

it大臣???

香港一定出唔到一個唐鳳囉...

國民黨死開

反觀台灣境內超多五毛作科幻故低級黑蔡政府

台積電

香港如果係台灣不可分割領土就好

香港網民：台灣=繁體支那，香港先係no.1!

垃圾文化

珍奶

你咪試下公眾地方舉旗屌下政府屌下共賊，睇下仲返唔返到嚟留言，我就食住花生睇

cls.....

南韓 並非一台獨大
(MBC KBS SBS TVN)

日本 並非一台獨大
(NHK TBS NNN 富士 日本 東京 TV朝日）

所以兩國會出現 金義聖 平野玲子 等
聲援 / 支援 香港人抗爭 既國民

澳門咪撚攞出黎講啦

當年輸比共產黨走去台灣, 民進黨仲未成立, 歷史上香港應該歸國民黨即係台灣

當人地討論緊東亞金融中心，高度發展地區

啲人會諗：香港？台北？東京？新加波？上海？首爾？

澳門狗：澳門

防支就是防疫

連垃圾澳門都吹奏

LM

有言論自由但唔俾有個叫梁國雄bb入境

澳門人係咪弱智，咁樣都分唔到。同名就唔俾入笑撚死人咩，個bb實係會危害國家安全啦，弱智澳門狗 捐返入你老母塊閪到啦。

成地精

抗疫意識同抗共意識成正比
共產黨=瘟疫

[置頂] 台湾にAVがない

我係台灣人！我愛蔡英文！

笑撚死

無加入who 嘅國家反而防疫做得最好

800萬人用自己一票證明比全世界睇我地智商

台灣

澳門人工點高？2個行業(賭場)(按摩)你想做邊樣？

北韓有標靶療法

收香港先please

香港國總統

Where?

如果1月比韓國魚選到
台灣會慘過非洲

所有口罩同防疫比晒大陸
仲無限量咁放班支那人黎

佢係港澳台都Post
應該係想三地互屌

成功嘅震撼教育

港狗真係笑死人
望下你地住緊ge地方先啦全部籠屋仲慘過我屋企養隻狗

日本人咁有創意，畫唔同既笑容係口罩咪贏哂
係都要輸，仲要輸既係員工既命
Cls

台灣今次真係做得好好
蔡英文反應都好快

認真，香港變左民主國家一定仲撚勁

喺另外一個post真係將港狗眼紅妒嫉澳門人的嘴臉完美暴露

台灣成最大贏家

我去果間有
咪信共媒啦

日本人有得自己選架，怨自己好過啦

我都想比台灣統一

"是否禁止員工戴口罩由分店店長自行判斷"

唔好靠人啦
你地有得選擇

儲錢移民過去了

台灣統一日本
咁大波台妹味可以拍av囉

台灣有科研有醫療又有民主自由。
係經濟差啲姐
真係冇所謂

小英民望再升的話，共產黨就快會出動武肺軍團反攻台灣

我想講其實一月中已經無乜口罩賣
老銅藥房個陣已經5蚊個

加埋廣東有咩問題

真係痴撚線
明明你地有美國佬送俾你既民主唔識珍惜
投票率低講到尾咪又係你地犯賤造成
而家仆撚哂街一單示威都無係度鳩叫

知咩事啦
好心日本醒下啦

中華民國

唔計較人工得香港4分之1

台灣都ok

奶共國民黨收皮啦

Taiwan No.1 🇹🇼

推推推

香港獨立之餘，仲要無曬d 港奸，自撚私+弱智既藍絲呢班拖累先得

日本咁多廢老
統一想台仔健保費爆煲咩

要點先可以移民台灣？

自立自強

小英帝國

變咗人哋隻狗，始終都係狗

True
幾年前出咗好多女性領導人(文翠珊，默克爾，朴槿惠同佢)
咁多個人當中，得佢一個仲在政界做得好睇睇

香港民主會比台灣更勁
繼續爬山
光復香港 時代革命

試都唔去試
日豚都可以笑翻你轉頭啦

小英做返基本野又贏
其實只要唔奶共就贏

希望佢哋都可以政治覺醒

要地不要人就得
先唔好講新一代廣東人仲識唔識廣東話
佢地嘅價值觀同我地根本唔同

Taiwan 真係變左no.1

在全球200個國家中，台灣排最後一名，平均每個婦女僅生下1.218個孩子，再次凸顯少子化問題。
日本都有1.46左右
台仔台妹要生多啲b先得

我地都好想plz

美國咪仲快,美屬香港

全世界黎講
政府反應同認真程度應該係最高, 沒有之一
又或者係美國

好似係政府顧問?

呢一年嚟完全癲覆哂連登仔既世界觀
崇日 踩韓 睇小台灣 依家調轉返哂
情況有啲似08年高登

台灣好波

on9到打飛機。。。

呢個po引晒班澳門賤畜出嚟

我屋企附近果間無，望埋廚房，所有店員無一個有戴。

即刻走去買天丼，個個都有戴

台灣世界第一

重有新加坡，跟本一奶共就

民進黨自己改圖？
講真台灣人都無吹噓到咁

屌你 日本政府奶共奶到咁係抵撚死

所以斬草要除根

認同 如果我地可以係自己政府
憑我地效率資源同聰明 真係唔會輸蝕
可惜

我係台灣人呀屌

台灣而家可能人工比較低，但見到希望，有一個真心帶領國家進步既總統，呢樣野真係好重要

條友即刻唔敢覆呢個

將班垃圾國民黨送返去金馬地區
台灣獨立

堵不住，悠悠眾生的口

佢地揀岩左總統

Taiwan No 1

d台仔求其作篇野出黎就可以打飛機
點解唔加埋英美法既?

香港啲歸英撚歸美撚咪一鳩樣，日日等美軍來了，講到美軍100%來咁

(PTT翻譯)
對此日本5ch鄉民看法

1.オリンピックも台湾国で開催お願いします
希望奧運給台灣舉辦

2.何処ぞの中国の犬トリモロスとは大違いだな
跟中國的狗安倍差太多了
(トリモロス指安倍口齒不清)

3.一方、中国人観光客をダラダラと受け入れつつ、
汚染船の乗客を全国に解き放った国があるそうな
反觀有個國家狂接中國遊客然後亂放生汙染船乘客

4.台湾に生まれたかった
想生在台灣

5.日本人は台湾旅行して台湾人にうつしまくれ
日本人去台灣玩順便卯起來傳染給台灣人

6.安倍下痢の100倍有能だわな
比安倍烙賽好100倍

7.ジャップ政治の酷さは自民も酷けりゃ野党も酷いという救いのなさにある
小日本鬼子政治就是自民慘 在野慘 沒救了

8.同じ意味でも中身が180度違う言葉
台湾政府「危うくコロナと診断されるところだった」
厚労省「危うくコロナと診断されるところだった」
同一句話意思卻不同
台灣政府:好險差點就要新增確診了
厚勞省:好險差點就要新增確診了

9.日本人の俺も評価する
うちのはアホすぎて
我日本人我也給好評,我們的根本智障

10.日台で連邦国家構想みたいな与太話があるけど、
台北を首都にして、そういう体制にしたほうが、救いがあるかもなw
有人提到日台聯邦國家構想
把台北設首都的話日本應該有救了

11.台湾は日本渡航警戒警報を出してネトウヨが発狂してたなｗ
それで支持率爆上げ
一方安倍はｗ
台灣把日本警示提升到二級網路右翼抓狂 然後支持率高升
反觀安倍

12.安倍はフグ食ってもいいから丸ごと食ってほしい
安倍吃河豚沒關係啊最好整隻吃下去

13.台湾厚労大臣も元医者、公共衛生管理に長らく携わっている。
日本の厚生大臣は経済学部卒の素人
台灣厚勞大臣是前醫生 公衛管理專長
日本厚勞大臣是經濟系畢業的外行人

另外有很多希望日本給台灣管的留言

接送武漢病人到台就醫，台灣GG

有中共同港共助攻先表現到出黎

架仔就算撚數啦
自己民族係政治冷感比小英你多係多鳩餘
自求多福啦

有錢人工高=自由

有錢有咩用，啲民生野一打風就玩完

攪住啲錢慢慢打飛機啦

其他唔講，淨係正體字都贏支那幾百條街

香港仔話自己好撚慘，你睇下啲架仔

721831

推到佢係澳門舉旗

有錢個d依然睇少台灣 台灣人工低到得人驚

窮人生存既話台灣會輕鬆過香港

中低

真係 希望台灣穩定發展 唔好行差踏錯
如果唔係我會好撚絕望

證明選啱人好重要
證明一切都係政治
證明你選錯人已經死撚咗

前提係消滅國民黨及其支持者

呢年台灣真係威到盡

日本只係有禮貌有文化既支那人

英文

死做難做似隻雞 俾人鬧仲要開口笑
似隻雞 好好笑

其實冇乜大關係, 認真咁答我都唔覺得佢哋衛生程度特別好.

香港,台灣同成個亞洲嘅最大分別 就係因為佢哋完全唔相信共產黨 , 所以一開始做足準備.

到而家講返, 武漢肺炎當初會真係爆出黎全世界知, 唔係因為大陸自己公布. 係因為香港人對呢件事非常敏感. 結果喺微博同微信傳返上去話香港人戇鳩喺度造謠, 又話乜嘢經歷過 SARS 所以特別細膽 XYZ..... 反而係因為呢件事屌鳩港獨, 民建聯因為想攞票要求同武漢公開資料, 小粉紅又喺度屌話憑乜嘢攞資料, 咁戇鳩唔怪得知佢哋輸. 跟住先至開始上面多人知道咗武漢肺炎. 後來發覺真係先知賴嘢

年三十晚先搶？
你唔記得左我地年頭就去訂人地台灣口罩廠順易利d 貨， 仲話人地貴， 結果買撚到台灣封出境先停手

台灣其實真係呢次運動最受惠嘅地方
香港打到佢地有亡國感
選返個啱嘅總統出黎，國民對政治嘅參與同期待都有大幅度嘅上升，同時又唔使付出咩好龐大嘅代價
然後又唔使耐，一個月唔夠就有單武漢肺炎出黎，同香港甚至其他地方對比下，引證左佢地選個總統選得有幾啱

香港除左選總統同埋有犧牲果part其實都幾似台灣嘅

覺得台灣會係繼中國之後會起飛既國家

真幽默
澳門無工開到要入賭場賭生活費

一頂綠帽救左全台灣

睇美國點玩

高技術野放台灣
低技術東南亞

你起下條友底睇下佢平時出咩post
分化五毛嚟

cls,日本仔正on9

台妹對腳

台灣終於捱出頭啦

香港人深表認同大台灣

中共解體 跟住甩返中華民國個名

仲有日落廢國
只有美帝，由頭勁到而家

台灣一念天堂一念地獄
MK仔頂綠帽嘅蝴蝶效應仲響度

小英 : 今舖贏到開巷呀

btw 媽祖繞境叫停左未?
上百萬老人幾日內同食同住同車
叫唔停的話台灣都硬仆街

標靶治療

台灣好在選左小英

但台灣 真係一般般 好多仔有迷之自信

小英總統！敬禮！

啲日本仔冇撚用架啦，當年啲火唔見哂，想被以前嘅手下敗將統一 都講得出

傳統日本企業思維
個人為公司犧牲係光榮

實作同公關都好出色

香港地太少人口太少有d行業難發展係一大缺陷好似影視 工業咁
廣東我覺得仲教化到如果香港獨立到再多d地就真係屈

日本大阪一名女患者月初痊癒出院、檢測病毒結果陰性後13日再出現病症，再進行測試結果呈陽性。大阪府政府認為體內殘留的病毒已繁殖或有再被感染可能。

啱啱宣佈延期

得喇 澳門國際金融中心

中華民國日本省

美國就算係殖民地都可以做到總統!
美國對殖民地等同於對自己人一樣

睇返一年前講移民台灣啲Post
又話繁體支那又話二次回歸
而家人哋笑到最後

我都想被tw 統一la